團體伏擊技能要解鎖

YouTube 教學，原理係引9落單，再KO

唔好以為只係遊戲，相似原理現實係有用

黑警解決黎明行動既方法係
Spin曬所有人去大學防守戰

推返重點去黎明

同埋針對個別官員 popo. 政棍去行動

推哩個教學嘅原因係，絕大部分人應該有玩過哩隻GAME，用佢訓練戰術易上手好多

一直都係講緊打機

白車俾人圍果隻落單狗
想問死左未
打都冇打到喇
認清現實 就算一隻 都冇人夠譫落手打狗

定身, 暈, AOE > 單體打打打

係啦，就係哩樣